明茨在纽约拥有几家犹太熟食店，餐饮生意也很兴旺，但他遵守犹太饮食法，不允许在同一道菜中加入乳制品和肉类。 Tofutti非乳制品冰淇淋的发明者大卫·明茨于2021年3月5日去世，享年89岁 
 四年后，家里的其他成员也加入了他们的行列，并安排父母经营一家熟食店。 诺贝尔物理学奖得主杰克·斯坦伯格于2020年12月17日去世，享年99岁 
 磨坊谷市场已经发展壮大，并提供豪华熟食店。 唐·卡朋特是一个既能撕裂又能宽恕的小说家|路易斯·b·琼斯| 2014年7月14日|每日野兽 
 他们先是在布鲁克林开了一家熟食店，然后在皇后区，他们通过埃利斯岛合法入境。 值得等待的大学学位|埃莉诺·克里夫特| 2014年6月1日|每日野兽 
 面包店和熟食店的光顾，以及其中的金钱浪费，也应该被提及。 《女性俱乐部全书》|卡洛琳·弗兰奇·本顿 
 从熟食店买到莳萝泡菜和美味的伊丹奶酪。 晚餐|保罗-皮尔斯 
 过了几个街区，他看到一家熟食店的橱窗，发现她已经镇定多了，于是他再次向她伸出手臂。 献给拥有勒罗伊·斯科特的上帝 
 嗯，只有爸爸、朗尼、弗朗斯和我，主要是爸爸从熟食店买东西回家。 篝火乐队的薇诺娜，玛格丽特·威德默 
 在他身后的远处有一辆送牛奶的车，几个行人，一个穿着单薄的小女孩从熟食店里走出来。 “天才”西奥多·德莱塞